勵敬懲教所懲教人員初步確診 曾探病同一病房有病人確診

勵敬懲教所一名更生事務組懲教人員初步確診新型冠狀病毒，目前正在東區醫院接受治療。懲教署指，有關職員最近一次上班是上星期二，同日接獲衞生防護中心通知她於上周休假期間前往外間醫院探病，同一病房有病人其後確診，被介定為密切接觸者，翌日被安排入住竹篙灣檢疫中心接受檢疫，昨晚獲通知初步確診。懲教署指，職員最近沒有外遊紀錄，於工作時有佩戴外科口罩，並與接觸人士保持適當社交距離，上班期間一直有探熱，體溫正常。

懲教署對相關地方進行徹底清潔消毒，並會安排懲教所內所有職員及在囚人士再次進行病毒測試；在囚人士及有密切接觸職員日前測試樣本全部均為陰性。

黑懲中左招唔驚啦
都無得惹比屋企人

懲教既惡行唔會少過黑警
中多d唔該

求神拜佛唔好有女手足喺入面中招

柳記群組!? 禢蛇保重啊

探病都中

武漢肺炎都真係支國新新四大發明！